netflix 雙字幕剩係電腦先做到？

知道用chrome可以雙字幕，但好似電腦先得

想電話/ipad或電視係咪做唔到？

同問

係

點雙字幕？！

chrome畫質有1080P?

裝plug-in

有冇教學

有冇介紹

google啦

留名學野

Google Netflix 雙字幕有好多教學，不過好似電腦先得

EDGE有冇, 以前CHROME好廢

係chrome線上應用程式商店

跟住喺擴充功能嗰邊搵 NflxMultisubs

裝咗之後用chrome網頁版Netflix就睇到雙字幕

有冇強制開4K嘅EXTENSION

得kktv 有雙字幕